
                      He ido a ver esta película no muy convencida del todo, pero al final, el escenario no está mal y los actores se desenvuelven no del todo mal. De todos modos no es la película del siglo.
        
            